Ze was erg helder en haar prachtige ogen keek door een mist van tranen.
Een schreeuw ging op haar uiterlijk en Taffy, met de merktekens van zijn recente ontmoeting vers hem eiste, met uitgestrekte handen: "Is dit waar, Ralda of Varley alleen vervalsing ons?"
haar lips quivered, en het leek even alsof ze niet kon spreken.
Toen zei ze met een achterstand in haar stem: "Dat klopt, jongens.
Ze hebben mij gevonden, en ik heb te gaan.
Ik heb geen zin om verder--laat u alle" - een grote traan rolde naar beneden haar wang en viel op de veebezetting ze nog steeds in haar hand--"maar ik heb te gaan.
Maar ik kom terug--ik kom binnenkort terug.
Maak het niet moeilijk voor mij!"
zij smeekte, zoals de menigte murmelden hoorbaar.
"Vertel hen Varley!"
